外國讀考古學,返香港可以做咩?

外國係神科,香港垃圾科

古蹟辦

梗係番外國做啦仲諗住係香港番工呀？

喺外國做考古，呢種生活一定好開心

ACO

其實外國點請人，如果失業非常有興趣

麥當勞炸薯條

上連登推下考古po

地盤

清潔

[考古]

淘古井

係連登出考古post

讀完考古學係未做盜墓者

國際知名跨國企業

金拱門

佳寶

發掘千年彊屍肉

去apple store專門賣macbook air

搵我？

我唔清楚呀 巴打唔去讀相關課程？

回帶撚

考古學家

香港邊度有相關課程?

幫香港連登仔決定iphone6同7好唔好用